[陰謀論]點解d狗唔搵d臥底去搞解放軍？

求其搵幾隻狗去掉d火魔法去解放軍軍營
咁咪可以有藉口出老解囉
d狗絕對唔會係唔敢搵
而係中共根本唔夠膽出

所以我夠膽話
就算我地掉火魔法去軍營
中共都唔會出老解

浸大RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

明白了